走唔走都好，都同我學返一兩個專長

如果你要bno走嘅話，唔好忘記係人哋俾機會你去走難，唔好諗住去到做leecher。如果你帶埋其他人走嘅話，你更加要諗下你自己嘅專長可唔可以喺嗰度生存到，唔好諗住喺嗰度做個侍應，唔係咁多餐廳俾你做侍應，低技術行業大把人做到，搵唔到工只係等於去嗰度做廢青。

如果走唔到/唔走嘅，要保持自己嘅競爭力，有咩事唔對路就技術移民，點都要留條後路俾自己，要記得be water。

0/10

啱

Ptgf 算唔算

有咩專長推介⋯

5/10

利申都算半個專業人士，但都要開始轉型，學新嘢條路係難，但冇兩手準備就衝去走難，同冇gear上前線有咩分別

我要去繼承我老豆間公司

應該學咩技能好

Haha
寧願你轉做FTGF or FTW

有咩好推介

學古人退位讓賢

學英文

文科出身，仲要學識普通，完全無方向

睇你咩field，business一定係accounting, finance, big data, it。engine med嘅本身已經係。文數科就學英文，加做老師，除非你已經係好勁。

講緊技術移民，你咪走去投資移民

你咪慢慢玩下膠過日晨

英文要好， 仲有一兩個專既野木工， 金工， 風火水電，開鎖

呢啲個邊都係搵到食

可能你香港有個專業牌， 個邊未必受，要
有心理準備要做基層囉

我大伯香港兩間時裝店， 賣左去加拿大就做中學看更。

都係個句， 馬死落地行， 自由空氣最重要的

英文點都要練，基本嘢

最少考個車牌啦

社工算唔算專業人士

技術層面相對易搵工
商用車牌
技工知識

push

澳洲 skilled occupation list.自己執下subclass 189既skill

就算本身有專業牌照都唔一定要請你

專業知識>all

Social science是否收皮了

難啲

學好英文真係緊要
除此以外有咩推介

可能要靠讀書

話學就學咩 本身有份正職 即係上興趣班咁學 學得幾多 派唔上用場架

唔識英文既文員點睇

睇你想去邊，加拿大要frenchskill就睇我上面條link

台灣

自己屋企學coding囉咁睇你想唔想啫

學車衣同木工

係監獄有用

其實一早要....
不過依家仲趕得徹嘅

有救生員牌... 去到唔知認唔認受

去到可能都唔請 基本上唔算係技能

我做法律果邊
完全唔使諗
考英國牌難到仆街
仲未計有牌都未必搵到工
去到真係文員都未必做到

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

唔太穩喎

咁你咪鑽研下其他skill，普通文員仔可以點幫你

睇緊有冇機會Buy business 開鋪，本身冇做開要重頭學過！

有law background嘅文員咪去做下in-house compliance offier做起囉

Bob叔有提過吓 依幾年英國多咗好多人要裝冷氣 應該都有機

英文先係重點喎睇嚟，有冇得學下其他嘢呀，水電呢

如果移民的話，你估當地 engineer opening 多定 technican opening 多

做 heating

RG大學BA+ MA 畢業 major social science
唔知搵咩工好

難估，睇demand

營養post 輕push

research assistant，走另一條path，冇記錯除咗skill外，學術成就都睇，master會高分啲

咁我諗你要練好英文先，因為英文程度都要睇，你要考試的

屌你老母

算，上面link已經係，基本上accounting最通用，不外乎GAAP定IFRS standard啫

呢幾年英國熱到仆街
勁多人裝冷氣

紥鐵算唔算

幽默大師(自以為)

social 晒銀時係全球都應該收皮

香港做左七年餐廳 做到經理
算唔算揾食技能？

好

算，但都係嗰句，英文係你最大難關

有西就掂

冇計，一係social work嘅轉做hr加英文好撚勁，一係你讀到好勁，一係你master洗底

做緊護士打算過去洗碗

我都想知有咩好介紹

仲要 KO 當地同你一樣專業嘅競爭者
當地人熟當地例當地 trade practice

讀左一年社會晒銀時 想轉讀會計

有demand先得㗎，同埋要英文好，加上你要識轉嘅係西餐，你話你係點心師傅真係幫你唔到

男人嚟講要養起頭家就要咁㗎啦

其實就算冇呢個運動
專長呢D野都係多多益善

唔通好似班警察咁nothing left 咩

urban planning得唔得
利申英國讀緊

鐵佬都 ok
棚佬就煩啲
英國用鐵棚

護士唔怕啦，你可以expand個pharmaceutical knowledge scope

it如果你係白紙嘅話，因為好少專業係可以自學同埋唔駛大學認證

仲讀緊書，不過做咗兩年空運倉搵生活費，釘網、裝板咩都熟手，日本仔野都做過，算唔算種專長

家居維修 及 廚藝 一定要

英國多唔多 urban planner

真，但至少你有入場券可以上個擂台

澳洲社工係缺人喎我識好多香港人過黎都做到

轉科你要諗清楚

呢樣真
有學歷或者有一個專長同技能傍身點都有用
無論將來光唔光復到香港
裝備好自己點都無壞

借問聲 你係點自學？ 對big data 有啲好奇 但it使唔使數底好？

Y

God save the queen 都要識唱啦 基本嘢

translation但都係唔好貪圖安逸

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

讀左一年已經覺得冇晒興趣 好晒銀時

Science撚真係好慘

佢哋cv一開就唔駛睇啦要fit連猛鳩都不如

點心師傅點會幫唔到啊,去唐人街啲酒樓做咪得.

只可以講唔係特別缺人囉 你都讀緊？

個邊好似缺冷氣佬呀

英國讀緊你留多年就有citizenship啦你做下功課先啦

時刻增值自己 可惜我走唔到

重新嚟過做junior

讀Cs應該夠做？

Push

我有BC不過都要搵到野做先得架真係成世做侍應咩

你咁講應該唔係u，你講緊係某個專長嘅一個task有做過咋喎，學下你個field嘅其他knowledge啦，唔通你做accounting clerk入下data entry都係accountant咩

睇興趣

本身都做緊麵包師,就嚟第三年.就算走到都可以做返本行！

一樣晒銀 apply 咗轉bba八月出結果

我以前去英國做嘢真係做到 engineer post, 因為咁啱當地無咁多 experienced engineer, 但依家有啲 ching 本身有牌去左外國都係做得番 technican

一定要 一定要學技能

行內人可以話你知 IT 入門門檻唔算低 我唔係指你要有幾多certification 係對於人個質素要求都幾高
IT 係理論實戰同樣重要嘅工種
思維要極度清晰係基本 淨係呢點已經filter 走唔少人 好多人係頂唔順

it唔駛，big data要，我自己有finance同business analysis 學位，所以唔係自學，coding大把online course，big data你要學statistics，再學用software同coding做analysis。睇你想做business analyst定data analyst定data scientist

你值錢係個游水同救生技術
唔係個救人牌

任何技術
你真係識嘅要考當地牌一定有方法

香港電牌ABCH0果啲去到外國受唔受？

做掃地僧

屋企人俾唔俾你浪費一年係問題同埋你要清楚自己係咪真係對會計有興趣，唔同bafs,係要讀busines law

睇興趣，blooming就一定係big data，但自學要清楚有咩要學

想試下學前者

唔代表會計會令你好有興趣

science外國會value啲

為興趣想學廚，有咩門路英國又認可？

利申大學垃圾科畢業

做廚房應該輕鬆搵工？

讀書唔叻既手足，整野食，電工，裝修都好有用

唔係易，但一定冇其他難，你話engine，accounting呢啲你真係難入手好多

俾佢哋好開心

揸貨車有冇得諗

ching唔係it底但識幾種language?
想問問你而家係做緊邊一類

英國我黎啦

Coding Ching 你讀緊咩course?
而家我喺udemy讀緊photography
唔知之後讀咩好
而家仲讀緊書

傻閪五毛

咁易俾你搵到咩同埋好多支那人走住嚟屌，分分鐘仲排鳩你

屌你讀文科嗰啲點樣有技能

準備考重型貨車牌
希望考到第時就算移民 係外國都搵到野做
最多係外國再考過

技術is your choice

如果係技術移民OR去到其他國家做技術工
其實好多都係重新學過
同哂銀時無乜關係

睇興趣，大把大學專科

開班教廣東話教中文

文科不嬲都要收皮架啦
讀過第樣

你點都係熬埋佢㗎啦，in-house finance要climb high就要cpa

成世侍應點養老婆仔女

讀緊 engine 不過之前學過c++，暑假再先學多少少c++同學埋Java ，諗住咩都學下充實下自己

而且香港空運都收緊皮，美國制裁加武肺搞到無工開，依家仲失緊業，所以純粹問下有冇人熟嚟啲野因為我做果post有人月入4、5萬一個月，不過就好撚7辛苦搬貨搬到傻，唔知嚟行係外國缺唔缺人手

留名

馬丁認真po gchi

五大行業
醫療工程創科教育金融

咁係擅長文科……
夾硬讀其他又廢過人地又唔鍾意

mean到仆街

lm

有車牌嘅話去九巴渣巴士一兩年

it可以做到system analyst嗰啲

自己香港人開囉

唔係，純粹好奇

唔太易學同入門 人門最好都要一個degree 先叫夠
如果冇人帶其實你會唔知由邊度入手 會miss 好多基本concept
之後好易寫壞手勢

入左門之後 要去certain level 難度係反而唔難
但係呢行非常難精

揸uber得唔得

跟你老母搵食？

貨櫃車？

啲急救嘢要英文嚟，到時人哋浸親你聽唔明有咩問題就奶嘢

還返個ac畀人啦

bachelor 讀英國文學 master讀英文 過去英國應該要渣兜

巴士會比較好啲

就算起香港都唔算啦

咁小弟呢 都u grad 主修hospitality management 既
唔求做返經理 做個侍應仔都照殺
中西日意菜都掂過下

counsellor算唔算技能

廚藝學院？

文科頭腦做唔到

屌咁要學嘅好似係英文先喎

你個名
利申 都係老救

低要求嘅講緊可能多幾千人同一時間爭緊

運輸啦

社科讀到year3，仲嚟唔嚟得切轉科

你做到幾deep先，做pt同讀係唔同分分鐘要audit做起

同health-related嘅科差唔多
雖然好似話係淨MC
利申nursingJJ

藍帶果啲？

怕讀完但餐廳當果啲興趣班cert唔請咋

好掛住你啲爛gag啊

未夠穩，唔係度度嘅物流都好似香港咁

佢有無後悔

低學歷應該係啲咩好學

巴士會比較好啲
香港同英國嘅巴士幾乎一樣

fg，我主要係學software為主，做business analyst但大學有學c但應該要自學python同r

一係唔好走，一走就大量一齊走，50萬+，落閪中共面，等中共填唔切人落黎，等全世界都睇到"香港不再是香港"的鐵證，等外國冇得扮唔知

銀行serve開公司客可以有咩出路？

連登好似search過自學programming，有人suggest某幾個channel

跟問，讀過Science喺外國有乜出路？

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

英文壓制，讀中國文學嘅可能得台灣諗諗

demand and supply，demand fixed但supply升都係冇用

走唔到仲要做老師
其實你係咪唔知依家做老師好難??
pdge 爭崩頭 讀完都未必有教席
有都係合約制 教一兩年就走
仲未講教師將會被人批鬥清算, 辦公室政治

成個post 都冇咩建設性

好多重覆性, 技術性嘅工作, 咩水電工都會被科技取代

水電木工呢啲被人榨壓得好多, 仲水人去做

木匠得唔得？

Design算唔算

無技術去到係咁上下

佢肯應下我，但我急得濟約佢，又收皮

男既可以係風火水電建築藍領
女既可以按摩美容

如果真係講緊可以幫到自己走既技能就類似呢d
衰d 講個concept 就係好似依家係香港
本地人唔多願做 變左新移民/南亞人做既位

文科撚永遠都輸蝕過人

改audit report 跟佢改既打

農民工缺人

有啲窄喎呢行

室內？時裝就算啦

讀civil 今年fg
英國civil 搵工如何

做名店裝修項目嘅管理算唔算
識落手做木工同電工，有電牌驗窗牌
平時客人係鬼佬，所以基本對話都ok
讀緊日文應該N4-N3(未考)

重點係:
NOT degree holder
最高係都係得asso in Physics
見到你地個個都係degree

我是否去到英國，都人生已完

車牌有冇用？

講緊大車

展覽個邊好似都算

首先要學下當地語言先

跟同落手由頭做唔同，唔係點會咁多auditor跳樓

自己做research啦但engine不嬲都專

呢個啱, 學多幾個技能, 唔好買樓, 租屋
呢幾年努力儲錢再移民, 帶曬D資產同生產力離開香港

繼續讀晒銀時 我會好後悔

我唔係幫你睇cv喎你驚咪學多幾樣

推

平面

如果係做business analytics, R 同 Python Resource 的確夠多同埋夠common

如果唔係淨係拎IT黎搵食, python 係幾得意嘅language, 入面曲線係冇咁steep, 跟足PEP-8 冇死

我自己唔係做BA, 冇掂過R

算

令壽expert 嚟

問下佢攞經驗？

呢個po十個有一個係講車牌，你諗下自己點突圍，一係英文好勁，一係轉

有啲窄

啱呀，我係啲bbc親戚話依家中文學校已經cut左廣東話班，因為無人報。同埋其實教廣東話好難，我地識講係因為由細到大日日聽住，但係要我地講番背後發音個系統呀聲母韻母嗰啲好多香港人如果唔係特等去學都唔識幾多人連廣東話邊九個音都講唔出

英文就最基本，冇人叫你咩都唔識走去日本

車牌都專業屌你老味不如話踩單車都專業啦 咁嘅智商去到真係比英國佬笑死

要build up小香港，唔係話成班走哂去做侍應

有電牌 識少少裝修 但英文閪

FG Backend developer應該算係?

可以睇下仲有冇咩揀，accounting條路你熬到就應該去邊都得

工程撚算唔算
睇師傅做得耐自己都識落手做架

講嚟講去咪又係啲想走到嘅工
每個人都有自己嘅free will
唔到你決定
講乜鬼嘢「走唔走都好,乜乜乜」

我英文勉強可交流, 無電牌, 但識CADCAM,識車鑼刨鑽,識裝修同少少水電

學咗，python再諗tech啲定analytical 啲

Nurse 但英文唔多好

係軍隊服役做到退休呢？

之前好似有個post講貨櫃佬係澳洲好好搵同缺人嘛
點知英國個邊咩情況

識畫CAD同Revit
But I don’t have bno

教廣東話你夠唔夠文學班友嚟先，佢哋都係衝緊呢樣，咁你又有咩同人爭

hotel man本身就係for你做waiter仔
你做緊大group既咪博集團內transfer

英文初中程度 日日睇美劇聽歌都無進步過
又未有專業技能
去到應該都係洗碗掃地掃街

算，而且容易搵生意，免稅

連續食兩枝煙 可以卷胂

個個做揸車，分分鐘當地勞工排返你

貨櫃要再考牌喎唔撚係班垃圾揸個自動廢牌就學人講專業除非你話去到做uber

人哋叫你做咩都聽唔明，你識發電都冇用啦

yup

degree holder?應該冇咩engine科冇用

Be water

社工 不過未必收我

真

UX/UI Design ok?

你點同employer communicate你識啲咩先係重點

點解會咁診所嗰啲？

咁聽又識 講同寫真係致命傷

個degree都唔知點讀返黎

講緊entry，除非你一定入到

同埋有啲中文學校啲老師好多都係義工得車錢（至少我依家嗰個town係）。除非自己開學校，不過真係無咩人會特等俾錢學廣東話

因為係asso升上

好似不嬲喺外國 有門手藝(做廚 裝修等等)係反而易揾工嘅
識移咗民嘅仲有做嘢都係藍領工作 反而醫生律師呢啲過去都係半退休

不過如果有五年揾工就唔同講法

澳洲個網好似有包，其他國家唔知點睇

有bno算你好彩，冇就要幫支那人掃屎

uber英文又唔native，貪你秋明山車神咩

ok

學識放棄，錢財身外物

你要知道唔只communication，你要學埋專業英文

垃圾八大analytical sci撚 唔做lab無國識
廚藝有冇得諗，自問唔錯

屌你好撚mean

你點都係要學英文㗎啦

而家去英國讀second degree 會唔會平d 🙏🏻唔當你international students?

好謝你，我都知自己太心急

local market同foreign market唔同

Business但數口差點算

有強勁coding底同master學歷應該都ok

上面澳洲移民局recognize，講緊入唔入到去，唔係講緊你搵唔搵到錢

讀degree行study visa path

IT is your choice

即係都收你citizen 價錢? I mean bno 話有得stay for study

識fd女女讀完degree stay多一年就有citizenship

本身做CG, 平時食飯班大佬都話去到無人請
要賣雞蛋仔

我個degree都係唔知點樣chok返黎
諗諗下入巴士公司學整車都好似ok，反正香港咁多巴士都係英國車，再加上呢一行應該冇咩當地人爭

咁易一步登天咩，俾多你三十年仲係咩都唔識咪齊齊做5毛

真係想移民英國做返本行真係得IT、engineer、醫護同少數金融工

我知 我而家係問如果bno 行5+1果陣 咁我去讀書係咪收我citizen 價錢

總結
成個post所有人都要去考TOEFL國際英語考試

你冇bno可以算，除非你真係musician

轉室內設計
List入面有

civil 得唔得

夠naive

個個都做，啲低級邊個做？

自己諗啦，不嬲低技術啲，要經驗為主嘅真係好易仆街

都係做返網店

過到英國都揾唔到工

本身移民你係要pass english test要job security就更加要唔差

youtuber同網店ban咗

門檻最低既去學廚, 過到去唐人街或者中餐館由低做起

冇研究5+1，我連bno都冇就等食屎

講到一去到就俾senior你做咁

咁你要投資移民

馬死 落地 講英文

門檻最低咪啫係十個有三個都係諗緊一樣嘢，你自己諗下你係咪食神啦

個邊鐵路要唔要人
我想做返本行

不過我英文差

一係台灣囉

隔離po有條友話英國人梗係歡迎香港人啦 香港人有利用價值唔同南亞狗港燦打飛機精神真係世界第一

叫你睇list入面啲skill，唔係叫你去澳洲

Science?

去到做博物館保安

冇bno要技術移民就睇你喺香港做到幾勁

bno可以留五年，到時再算

大把人同你爭

仲有哩個list

指英國

冇bno就好睇個國家受唔受同睇你work experience

你老母就leecher

競爭大
出面好多讀Museum嘅Master

Electronic engine 佬，本身讀
beng mechatronic engineering

做左16年電子佬工作經驗，幫大陸佬做方案，淘寶上可以搵到我設計既產品，我都有幫台灣公司設計過一d module 比佢哋d機用。識畫DDR3高頻線路+ Analog 高頻電路。
善長寫C/C++ ，仲有Assemble。

本身有BNO ，從來都冇伸請過特區護照。
唔知夠唔夠料去英國，又或者咁講，英國有冇電子工業。

你勁咪唔係，喺其他post見人話乜都唔識走去話去做侍應，講緊十個有八個plan同一樣，又唔諗下係咪有咁多侍應俾你做，等於拎住bno支旗去等救濟

想要link

諗起有u有church management degree

最尾嗰句，點會冇

有bno啊

過澳洲讀書>485>PR
佢哋有啲兩年左右programme
藍領技能但係符合職業短缺
相對上比較容易

應該唔係，因為bno過到去頭幾年都係limited leave to remain

無學歷無技能錢唔多 係香港一個垃圾sales仔 係咪唔洗諗
去到爭燒錢同乞食？
如果去到同幾個朋友 開餐廳又點？

咁有船上岸，又唔係common嘅job，應該冇咩人爭嘅

唔係叫你去澳洲，係俾個list你睇下有啲咩skill係會受認可

咪叫你搵嘢學，有朋友開餐廳你有啲咩驚，都有嘢做啦

論online course真係得it先多，一係走big data囉

駛唔駛再重新讀返個牌？定香港本身個牌已經被認受？

咁涷都要冷氣

19 bbq 數學廢有咩可以學
之前上過r既course 學過少少覺得都未算難

Web design算唔算IT
識中 英 德 法文 有無機可以技術移民
利申 讀緊書 無bno

髮型師？

都係得嗰幾個揀睇你咩major，elective揀多啲software同programming科讀下

逾七成英國選民支持英國政府收留香港人

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇bno你可以點話自己係一個專業人士

講到好似學打籃球踢足球咁易

有 bno呀

我個major好易自爆
但唔係專科囉

你有時間準備你愈拖就愈冇時間

咁應該都好過做侍應嘅

其實英國缺緊數學（同某幾科）老師
有埋個scheme吸引外國人去教書架
唔駛喺香港讀pgde，過到去先讀都得

it狗

髮型師
廚師
面包
甜品

自學可以

其他專業可以自學真係難

有係有,技能都有

但聽到d人話要自學it果d我真係忍唔住笑左 sor

design撚係咪收得皮

屌 我都又係讀英文
利申 97後 無bno

for冇bno嘅話

冇bno要技術移民，仲要declare到係專業，仲要係可以唔駛專登讀degree，你有咩idea

冇想像中多，而且好撚多係大陸佬資金。

第一次見你咁認真

依句我唔明,姐係97後無bno之後自學it技術去英國?

答你 有得技術移民

龍門有開班
比人屌到

去澳洲啦

學手藝啦

一定係，phd 個個讀得嚟咩，不過真心建議去外國讀

真係冇乜用 去日本算？

咁我建議全職做雞會好Ｄ

你愛中國共產黨咁走咩呀

認真po少啫，要認真嘅話好少會上嚟認真

講真,無, 你去d細面包店學整面包 去英國餐廳做整餐包好過

要用專業技能過去英國,又要自學 ,咁可能有一班有專業技能 例如髮型,設計,it,畫畫,廚師既手足無條件咁教大家用1年時間 每日都去自已練習, 只for有bno。

無bno咁你有錢就得

講緊你冇degree，又要自學，之後仲要喺呢個方向發展的話

其實如果唔可以離境多過180日先當一年既話，今年如果有啲人因為英國肺炎爆發而好早返香港，而佢間U係遲開學（有啲U十月先開學），有機會已經多過180日。留學生要計下數

會唔會諗多左,全世界唔係同香港人
人地國家已經係發達國家有晒專才

讀完分分鐘都夠拎，唔駛再諗技術移民

去做報警撚

去日本要睇佢要求

寫網頁 有無得諗

冇bno你點入英國。整面包有幾多國家會加你分

web design 可以係it部門返工

why not

cls, 一黎就做SA?

教育囉

女仔點算

冇咩諗唔諗多，只係想做返本行。

所以係for 有bno
無既都係讀好d書上大學,
如果讀唔成書,咁咪留返係到囉

我係想帶出個it 個range可以好大

你搵唔搵到都係要去㗎啦不如學好英文先

nursing嗰啲

無
要有QF第6級+極強勁coding+marketing底
而且個邊大把人 好難批

我打字夠快

人地果邊都應該會請返當地人先,可能仲有學校學園係專出技工,你識雕花都要排隊應該。

幼教算唔算？

Design會唔會都冇乜希望

乜英國真係咁易去咩,話去就去咁 讀多d課程先諗好d

室內ok

design睇你design乜野 你作品靚都可能得,但design係香港已經係識電腦都話自已係designer

直接去site到做TA邊學邊做得唔得

認同 室內設計可以去加拿大

去做藍領囉
反正文科讀完＝無讀

咁如果我做IT嘅話 ,要做到至少咩程度先可以叫做專業 / Expert ?

社工點睇
過到去做汁貨侍應或者農工有冇得諗

好心啲人唔識就摺埋 9up誤導人有咩意思

首先英文要掂

拎埋港共個進修基金

人哋ok先得㗎

有個雞頭 吊雞牌吃唔吃香

但英文麻麻地 一般交流溝通

學啦屌
香港人喎 港英時代出世嘅香港人喎

manager/specialist級？

有冇社工degree都係個個衝同一樣嘢，你諗下你自己點爭贏

社科人spoken English叫幾好

考慮緊行accounting定另外讀社工

見accounting好似好多人都有CPA，反而社工係好多國家都係skilled labour shortage list入面

呢個post 個個都係呢個樣

我覺得係spoken english>all

唔走。

咁非專科有咩選擇

周保松當年Year 3 BBA 轉讀哲學。

竟然係咁

侍應or機電，自動幫你哋做market survey

我而家返工嗰個title係System Specialist , 但係實質做嘅嘢我覺得同普通嘅Backend System Support差唔多 . 我頂盡做過Team Leader Assistant . 我諗未必算係專業

Ching有冇乜高見

第一次覺得做社工有人材價值

唔走都要學，你要負責lead班新移民

西廚有無機會

冇bno就可以做地盤投資移民

準備鬥紅鬥死嗰班人

做多排升多幾級囉，一係你公司rotate你去其他國家做expatriate

支持ching
我都唔走
大把再後生啲無得走
但都要學

做開私房菜

學多啲嘢無壞

產品設計係咪含撚？

我都係啱啱入職 , 咁而家唯有整靚Title先 . Thanks anyway

btw 如果我有幾個國際證書（MCSE/CCNP)同埋國際聯盟membership(IEEE)嘅話會唔會好好多 ?

產品設計 作品還好啦 之後再讀個master會唔會易啲走呢

你嘅proof of competency嚟，點會冇用

我覺得你直接去in 外國公司會快d,只要你既作品真係好掂

邊方面設計?

咁嘅話之前功能組別叫我加入嘅IEEE睇嚟有用 , 多謝你先

其實另一個path就係入mnc走

我本身就係教緊數 仲要日日用英文教添
問題係我冇bno

我覺得平面設計就真係算數,
室內設計有d用
時裝唔洗諗
產品設計都ok 但好似德國好d,
如果你有諗頭自已設計左產品 直接發達唔洗do

其實英國缺緊數學（同某幾科）老師
有埋個scheme吸引外國人去教書架

IT 既話, 有咩language 或domain knowledge 實用?

香港氣體牌，過去果邊有無機做返老本行
無既話預撚左洗碗都要做

睇你aim咩位，到時開po問，一係入睇下u嘅curriculum

哂銀時degree不過冇做呢行 唔記得晒啲嘢

我本身都想讀藍帶 想知讀完有冇人請同問

或者唔一定讀藍帶，讀完可做廚就得

得個ive high dip係英國係咪無撚用

武術好似有得諗

same 但女仔易唔易學

識中英韓德文算唔算專長

聽講整叉燒係外國會係專業人士

利申97後出世

學好英文都好撚緊要㗎

至少要抽贏鬼佬

教外語得唔得

唉 文科學位 岩岩讀完日研master
如果想去個邊 都唔知做咩好

其實我好想開間鋪 但我本身係香港都係月入兩萬
仲有兩老 係咪無可能 想開細鋪賣下野食

我對整蛋糕 唧花 嗰果d有興趣

車牌，外國好多地方要揸車出入

生活唔係必需

我都入左IEEE, IT support 9

輕輕鬆鬆block 多件

block左唔駛同我講

讀緊新傳 可以有咩技能再學 英文還好⋯

YESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

同埋諗緊好唔好係香港報pgde 幫自己background 打一打底先

係加拿大算

Undergrad: SocWork
option:
Master degree of Counseling/ Marriage Therapy.

A licensed grad: well paid in USA.

考國際認可健身牌呢？

唔係好識野想問Qs係咪得香港先咁大需求(應該係？)其他國家就可有可無咁

識壽司刺身
個邊係咪多人鐘意食卷

Consider starting a more technical/ professional field and go for graduate school . Then get licenses or higher degree or both !!

Before getting into USA grad schools, take GRE /GMAT/LSAT.. depending which field you want to get into.

隔離post搬過黎，可以睇睇

//廚/IT係最多工作機會

呢個巴打係英國學廚做嘢
你可以follow下佢 睇吓個方面嘅資訊

有bno仲後生細仔嘅真係要諗定過去讀書
嚟緊真係唔知香港會點撚樣

Thx 巴打

Biomedical science 係咪可以食屎。。。

In USA/Canada, lots of fields requires licenses, at least master degree OR both. Social Work - no exception!

USA Social Work :
Exam:

If interested, go for Ph.D/ Master in Psy. then get licensed for Clinical Psychologist : paid $$$$
________________________________________

Canada: Social Work : get more info here. Email -
casw@casw-acts.ca

Hope it helps

入藥廠做咪得

冇錢

係香港社工個工作環境+社福界搞到你會覺得無價值啫

冇BNO，DSE 英文 5*，讀英文系
會幫走既手足

我都係BC 完全唔知可以做乜

我幼教食得屎啦 唉
過去有侍應做都偷笑

利:有bno

大學讀finance 係香港搵唔到工唔知外國得唔得

香港做bank過去可以做咩

邊度會收教書佬

風喉佬算唔算

Same

廣東話得六個音 好似係

跪求scheme名

Well said 水電喉又好 剪髮又好⋯大家加油

學剪頭髮 / 木工 / 廚

真，
最簡單，學好英文，考個IELTS 4個 7.0 或以上
數理logic 好嘅，學下coding, python 係個好選擇

對術科冇信心嘅，
學下水電工程，甚至樹藝，
呢啲外國其實都需要

多門手藝，多個機會！！！！！！！！！！

澳洲好缺，但問題係佢唔認你香港資格
澳洲有啲工種有分加，例如幼教，IT(好多類），社工
香港資格去到好大機會唔會認可，除非你當地大學畢業，或者有進修當地認可文憑，有啲都係讀2年Pass到就入行Train。

唔係做呢行，但有朋友係咁轉到PR，不論點，英文IELTS 最好谷到7.5，英文差未必請。

就算做唔返，咪試下其他行業。佢地白領藍領人工唔係差好多，做地盤操作啲機嘅工人，人工仲高過啲會計師。冇9up, 行行都辛苦，自己取捨。

三大bba應該去英國take咩master好啲？master in marketing/hr係咪都食屎？

同意要裝備自己

Lm

我做開運輸佬有個牛肺HD畢業，英文麻麻地。
不過車牌齊晒，私家車，輕中重貨車，的士，電單車，大小巴，貨櫃。

點都有野撈掛？點失業都可以渣下uber(我諗)

專業一門手藝真係無，渣40尺貨櫃泊入新蒲崗後巷算唔算？

邊科?

我係居英英國公民 打左BNO平權線一年

護士好多地方都搶住要架

加油呀！你去讀phd 將來幫到香港嘅嘢一定多過留喺度

咁你要學定

你講呢句同講「有錢唔係萬能」有乜分別
我淨係知裝備多門手藝，好過你乜都唔識過去等運到

我識不專業家庭式種植，不專業寵物飼養（肯定精通過普通人），係咪可以去外國寵物繁殖場做keeper，或者去耕田

有無得林，我英文麻麻，而且係美式，不過語言點都快過技術

你練食屎

sor係調係六個聲係九個

加拿大好似要緊農民
移民門檻比正常低好多

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

去學廚啦 最低門檻又受外國歡迎

CIBSE過去做冷氣

香港住900呎所謂豪宅， 個邊一個中產係3000呎house
你話呢

咁就仆街，香港HVAC有幾多可做暖風

咁始終人地國家， 要入鄉隨俗講英文啦
一世屈唐人街咩

邊個話女人唔可以風火水電？

努力考RN真係出路

屌你老母，無人喺呢個時間玩膠。今日開始玩膠者當5毛處理，你班仆街比藍屍仲殘。

香港做英文老師 去到英國可以教乜

英國請唔請男優？

冇人理我

get into teaching

咁那邊civil engineering?

教育界 仲要都中文中史 有bno表示完全搞唔掂

保險狗都話自己係專業
唔洗咁執著

有朋友喺英國做緊三牌電工 (無記錯 level 3 係乜電都做得，類似香港 C0H0)，佢本身 MIEE，佢話果邊 skilful 嘅 electrican 密密食仲好搵過 chartered engineer

TESOL

N賤級過去有幾多可以做返N賤，最慘係唔識落手個d

Swindon 十年前開始搞 electricification
依家好似七七八八

其實即係讀乜

好多人 ff 得好美好, 以為自己喺香港係 professional ,去到外地都一定做番 professional，人地點解要請你唔請個熟 local practice 嘅當地人

做 local workers 通常要補 course 考 local trade test

本身做緊粗嘢點算？

社工+1 想知除澳洲加拿大仲有邊度

bno or 賺多啲錢投資移民

學一門語言有冇得唸？
例如法文

俾你用嚟有多幾個國家走咋喎

有bno 唉

好啦，因為自己學緊，費用都幾大。但唔知將來有冇用.....